三毛 望月真帆#219887 你屙尿多數屙落燈柱定街井？

屌你老母低唔低質啲
又冇論點一味人身攻擊啲女社連人士
咁同動物台班四圍話人「係雞係公廁」有乜分別

請檢討

社連>社運